大家買正股有冇開孖展 ？？？

你地孖緊幾多 % ？

咪傻啦

300%

GME 200％

唔孖玩黎做咩
不如做定期

邊度做?

有得咁多既咩

gme

正股孖展唔係好正常既咩

正股長渣既話開孖無用

無

1x%

買futu開左160%

All IN

姐係幾多%

sick ball

我平時就咁
向銀行貸款
跟住再攞全家人個戶口再貸款
跟住攞住d貸款去券商到做孖展

唔開 失業輸唔起

有 問埋銀行借咗100個 再孖

600%

700% on options

比人斬左倉未